2013年DSE 五科18分 做左幾年野想補考DSE

中英數通Bafs旅管
522455

即係18分⋯
當年唔知點解會肥英文
又唔識諗走咗出嚟做嘢，而家想補考返英文，有冇人知兩張合併成績表會唔會有期限
始終而家到2020年，都隔左成七年了

冇期限

ching 你best 5 成21 wo 點解當年唔retake?

best 5 21分喎ching 你啲啲叫跛腳喎

Combine cert幾時都有效
只係你要講返邊年考既DSE

5科21計咗做18
唔怪之得數攞2

做乜唔考返英數

retake 英文夠分入U啦
睇你d科應該都係讀文商科

果個年代應該計4C+1

4+1 咪18 你數學係咪攞2

當年大學收生係4+1唔係計best 5呀細路

計錯數悔終生

屌你衝出黎柒

3條5唔retake，犀利

Oic⋯ 我係第二年DSE考生黎
補返英文同數學先下年

年少無知⋯ 急住出嚟搵錢

唔知頭唔知路就唔好咁串啦細路

加油呀ching雖然細你好多年， 我今年都retake左math 同 m2

有得讀一定讀咗U先
夠分但冇3322一定retake番一年

不過隔咗咁耐冇考dse
你真係要預擺好多心機去溫英文先得

諗住讀返u?

原來係雙修炒晒

13年 普通科冇得玩best 5 近年先有

真⋯ 搞到依家On99

retake 英數啦 加油